講真嘅 你冇心踢不如讓返個位俾我地屈福特啦

雲迪黑廢𠹌到哭

樓主利狗

留比阿狗好過啦屌

講真我地屈福特主場起碼唔會輸先

樓主好多撚嬲睇得出

阿狗主場打馬會1:1

比下體中出3球柒啲定比屈福特中出3球柒啲？

半個鐘3球 10分鐘1球

屈福特防守仲勁兩班

秒撚咗

咪咁

nben咪jer啦
人地猁迷都冇諗過贏

冇諗過贏就讓俾我屈啦我屈攻守勁好多

爺爺用拿卡呢啲水貨 K6呢啲自爆中堅都和到
當時馬體會前鋒仲要係電話佬
高普揸住VVD 沙拿 文尼 法明奴 要輸

仲有Godin
點睇上面條柒利柒左想拉牙狗落水再柒多鑊

爺爺拎住細梅自爆人k6主場失1球，高普拎住VVD比人中出3球

用埋細梅都唔使失3球
唔係阿狗自爆 馬體會連波都入唔到

俾雲加拎vvd應該可以全勝奪冠+起多兩個球場

條友肯定啱啱先開始睇波
唔知爺爺有幾勁

你咁樣比好侮辱wenyaya

似啦 似新球迷見利記勁就撐

應該係10後

好多新利迷奶都未戒